-3-

😮‍💨

bb 好夜啦 仲唔訓覺 快啲熄電話訓覺啦

有口氣